想買Dogecoin

想用外資平台買Dogecoin 有冇好介紹?

Kraken

可以用信用卡買，首30%30日免手續費，唔介意就Click下面 有CRO 送

我之前用電腦注冊，佢話地區唔support，要點搞

直接用電話Register無問題，我都係兩星期前申請

Report左 啲refer狗 等比連狗ban ac

Refer 一次就變狗？ 兒登仔真係難服侍

係，等被bam啦

想問下咁佢可唔可入番錢去香港既錢行戶口

30日後既手續費係講緊買賣定入錢?同佢手續費有幾高

我試過用swift 入到返香港

你可以望望

錯Link Sorry

App入面有齊資料 但成20幾頁，我Cap咗啲基本嘅比你參考

咁入錢同提錢都提手續費?

想要實物DOGECOIN

佢應該係大個幾間最差

想要隻doge

用上面link開左，不過未熟個操作未買住，如果之後想賣返coin出去變cash應該點做

要開咗佢張card, 等張卡到手, 先有得轉返現金落卡

咁即係一定要買5k cro？

我自己係咁樣先轉到出來囉
未搵到其他方法

買左，thz巴打